好失望，趙博呢條片錯得好離譜。

好多野都係好主觀咁去秤
又唔睇返當時既背景有咩唔同

趙博係拜登隻狗

留言都屌到佢仆制，仲學咩人論政，D野錯撚到咁。

佢偏左

呢條垃圾左膠

聽下係壞
最緊要有獨立思考

暫時蕭生最中立

黑馬啲衰野又唔提
仲要話奧巴馬做左8年令到美國個底已經硬左
佢識唔識咩叫經濟?
知唔知QE出黎既經濟係泡沫
全世界依家亂到咁咪就係QE後遺症

人地的個人主觀關你咩事，唔滿意就插人鬥黃?

佢講下經濟都還好

成撚懶係中立客觀一講政治啲左膠味出撚哂黎

邊句話佢唔夠黃?

成條片真係聽曬
睇住佢將黑馬D罪行輕輕帶過
侵D功績又輕輕帶過
跟手就話侵接手既美國已經係經濟好好
暗示一手好牌都打成咁?

人地堂堂大學教授，你竟然話佢無考慮時代背景? 真係笑死人。

依條友真喺讀屎片 以前做蕭生應聲蟲 而家學人做youtuber

你呢D咪錯托權威既ON9囉
教授都要睇咩範疇架

明明係條左膠又話自己右派 左右都不分

啲留言既見解仲精闢過佢條片果20分鍾野

其實奧巴馬同特朗普暫時真係可以有得咁樣比咩
一個連任左足足做咗八年有成績； 另外嗰個都只不過係做咗四年仲爭取緊連任其實好多嘢冇可能呢四年做得晒
而家咁快評論到會唔會太過心急

D經濟學家 事後論馬後炮JA
睇過伯南克本書講當年08金融風暴
爆之前一個月仲係歷史高位 之後急轉直下
每日都有report有金融公司破產 而下一間根本唔知係邊間
當時行錯一步就可以令全世界破產
QE呢個激進 大膽 瘋狂而快速有效既方法 當年真係救左個經濟
你係當時根本無時間考慮咁多 所以佢本書叫 行動的勇氣 個名真係貼切

一個用8年時間搞到個世界立立亂
一個用4年時間團結陣營打赤納粹
ON9先要睇多4年

蕭生點會睇錯人咁醒

義德道

蕭生啲veiw其實ok 起碼冇趙博咁out

咁，你話我知
1：依家全世界D債咁多，打算點還?
2：資產上漲咗咁多，透支後代，下一代人點生活?
真心問

一直都ok係難估有時會燈左

扮燒山fans嘅雲糞

赤納粹係呢八年時間其實肥咗咁多
要特朗普一個任期四年內搞掂佢其實冇乜可能（起碼都要時間啦）
呢四年團結到陣營抗擊已經算唔錯仲要任內解決左中東同埋北韓， 可以更加專心對抗赤納粹
特朗普係咪美國最偉大嘅總統我唔知但我好肯定佢係想有作為一個總統

OK, 五毛確定。

OK, 黑狗確定。

1.國債本來就唔同私人債 信用本位一直以黎都係借新債還舊債
2.QE造成通漲 呢樣野係幾年前既論調 反而呢家既問題係點解拉唔高通漲率先係近年經濟學既問題 日本歐洲已經去到負利率 美國失業率歷史最低水平都難保2%目標通漲率

之後美元貶值，你咪知有咩問題囉

佢番大陸教書教咁耐
你估佢真係好"黃"咩

讚奧巴馬都唔得？
唔係掛

榕樹頭下吹水佬一個
讀個不知名嘅博士當自己沈旭暉

樓主幾有point
建議你開個channel插趙搏
開右翼topic

非常好，繼續。

卡達呢件垃圾都有得吹奏
伊朗人質危機處理到成pat屎咁都有得奶

發覺香港都幾撚多左膠
多到連登都就黎失守

完全係無讀過鳩io

你講嘅貶值其實唔存在。你睇返美金兌換其他貨幣嗰個指數其實仲升左

佢某啲片ok嘅，但其實偏左膠，你要知呢點
佢成日單打串19陶傑立場搖擺不定我好憎呢樣
小農dna論根本就同魚蛋論一樣係近代最偉大嘅理論

人地話有建制派搵佢想招攬佢加入，開出條件好吸引佢都冇入

打漏左
卡列任內一意孤行 唔理國會
單方面同台灣斷交 條垃圾提都唔提

佢學術背景係中國經濟史

qe 啲錢去哂股市樓市到，qe 既錢根本去唔到平民到

由08年到今時今日貨幣流通係民間既總量冇乜增加過

啲錢鎖哂係投資市場到

ps 唔記得睇邊條片講過

趙博話奧巴馬用量化寬鬆政策

佢留言有人講：
「奧巴馬冇用到量化寬鬆，用量化寬鬆既人係伯南克。第一，奧巴馬冇權力，甚至唔應該影響聯儲局既獨立性。第二，伯南克長年以來都主張量化寬鬆救經濟危機，係George W. Bush年代出現危機個時佢都係咁講，完全唔係奧巴馬主張黎。有本書叫行動的勇行(the courage to act，伯南克)，你可以睇番伯南克先係量化寬鬆既話事人，唔關奧巴馬事。

相反，我個人相信係George W. Bush搵佢做聯儲局主席係正確決定。另外，伯南克自己本書第六章、第四段，佢話自己係溫和共和黨。所以我認為將量化寬鬆解決金融危機既功勞比共和黨同Bush更加合理。
如果要我排，我會話列根第一，Bush第二」，得到大量正評

睇黎趙博以後講野要小心d了

小罵大幫忙

你睇番DXY 指數，雖然係咁QE,而家嘅指數係高過08年嗰陣

點解要拉高通脹率？
如果現時預期通脹之下，自然失業率嘅水平係合理，你拉高通脹率只不過會出現滯脹

日本嘅負利率已經好多年，係因為佢陷入流動性陷阱，但係負利率冇辦法刺激到啲人將啲錢帶出銀行系統；加上本身國內人嘅消費意欲唔係高，一嚟日本人天生儲蓄率好高，二來佢哋嗰個乘數效應根本唔夠大，所以點樣增加政府開支都冇用

你係應該要去諗點樣可以將potential output增加

咁公道d講，其實佢接近係極右

記得佢當時係Facebook 同勇武割蓆，但後尾好似del 咗

時間會證明到你同我邊個岩

佢吹奏自己研究清朝經濟史係幾好，仲話自己係第一人提出

原來清朝人工由康熙到嘉慶冇增加過但物價愈來愈高

小農dna論
簡直係香港重生不可或缺既一個元素
啲人諗唔透呢一點，都只會繼續扮訓

上星期 unsub 左

WTF?
佢仲要係讀經濟出身架?

其實QE唔關奧巴馬事
QE1係伯南克係喬治布殊任內搞出黎，事後奧巴馬想領功

聽完佢上一條扮中立評蕭生同陶傑條片，我就已經unsub左呢條趙狗

趙博算唔算係大中華膠？

樓主咪同呢啲毛嘈
特登撩交打帶風向等人討論唔到

總之佢有唔妥就走
世界發生乜野事唔關佢事
然後乜都話中立

人人都知，但都仲扮蕭山fans先好笑

佢係讀中國經濟史
唔知做個幾多計量經濟學分析呢

有，熱狗敎敎主

之前某啲片都忍到，理解佢係偏左膠，但呢條片令我唔想再聽佢，完全係私怨撚，人格謀殺19

蓄水池概念唔洗邊條片講啦，好多人都知
去左樓度，咪又係反映返係租金
去左股度，咪又係反映返個股價增長，啲公司要追個增長，咪又係落返去產品度
本身就係個高租金令到生活成本上漲
D大業主咪又係上市公司/基金
啲錢泊係樓/股，唔代表完全對民生經濟無影響囉

qe 啲錢去哂股市樓市到，qe 既錢根本去唔到平民到

你最多咪話通脹率相對唔算好高，但唔會話去唔到平民度囉
08年對比依家，人工加左幾多
樓價升左幾多
QE影響唔到民生，我都係第一次聽

依家我都無睇佢既片

佢根本唔明
歐洲、日本、美國
根本係三個唔同既情況
佢溝埋一碟黎講，我都廢事反駁佢
你又咁好心機覆佢

佢本身同燒山熟 又唔識19

大學教授大晒？雷鼎鳴呢

美國QE去到平民度 , 好多美國人同銀行低息借錢 , run 番起個經濟 , 後果係個泡沫由全世界分攤

歐洲QE 就出晒事 , 要用負利率迫民眾洗錢

之前都仲會聽下佢講中國野，始終都係中國教書同讀書。
一去到講國際野唔該收收皮啦大陸仔，英文發音都未講好，仲學人扮專家分析國際政治

喬治布殊果陣QE左好少
本身由佢爆，還幾千億已經搞掂
黑馬上台死攬華爾街班有錢佬
先要攬曬D數上身，搞到要QE咁撚多錢

斬左攬啦

無忘義德道

我覺得佢似左膠多啲，跳撚曬制，5毛都唔會咁

有少少佢有時講錢穆嗰啲，咩1949年之後冇咗中國文化，要將中華文化思想弘揚乜乜乜
近呢半個月都好少睇

支那不知名博士

趙博唔算小罵大幫忙啦
佢有大有細戴多幾重頭盔啫

佢話19左右不定姐
小農dna唔關左右事掛

最偉大

咁人地開po插佢又關你事？

我淨係知呢條友以前成日擦燒山鞋！

I have unsubscribed him already, and set Youtube not to show his video anymore in future.

依家根本無中立
佢d 影片成日騎牆
唔係話佢一定要叫自己藍或者黃
但呢個時勢仲想食兩家茶禮扮中間分析政治
同ming 仔冇咩分別

當年奧巴馬QE個規模係令到當時好多經濟學家感到震撼
話係一個好錯既決定，遺禍後代幾代人
其實有時D專家講野都真係幾值得參考
上年D外國疫苗專家都笑鳩大陸話想3個月整出疫苗，話最快都要一年
依家計返數，就岩岩好一年時間

果陣歐洲係想行緊縮，因為知QE只係將個問題延後處理。
但黑馬將個問題散射全球，搞到其他國家都要焗跟
呢條友不嬲都係好撚陰濕

exact7y

連燒山都唔做大中華膠啦，趙博仲係咁

條友話自己右派

咁....自私d咁諗，最後QE有無效？

大陸撈唔掂就返香港屌大陸，果然佢先係立場最堅定

日本QE左咁多年，你覺得有無效?
但迷失左差唔多40年
呢度已經係2-3代人
點解咁多宅男，毒撚
呢個問題，你可以諗下

日本有QE到咩？唔係幣值升值導致通縮咩

日本有人口結構呢d問題
我記得早兩年美國個growth 好似都唔錯?

如果佢老婆響大陸生仔就。。

"鬥黃" 就奇怪，你係未都係五毛?
我上面都講左對方 youtuber 係國際關係教授，人地無可能搞錯美國總統背景。

日本印錢印左好多年啦
QE都係日本發明

下燒山一早有片講咩大中華膠後悔錄啦

係呀，我知呀

我都覺 正常既 有好處實痴

個個燒山咁搞笑 獨自9up咩

日本有人口結構呢d問題
邊方面既人口結構先?

係唔係響大陸生？我唔係太清楚

但我早期聽趙生講英文，大陸音比較重，似係細個響廣州之類地方長大同接受教育。佢依家改善左，但講英文仲係好生硬。

有咩成績？

佢係連廣東話都好重廣州西關口音

佢大學讀到博士都係大陸讀，你話呢？
廣州人扮香港人

肯改過依方面，蕭生係幾好既，睇到佢對本土派改變左態度

我覺得邊度人其實唔係太影響
問題佢呢條片講既野仲衰撚過老高之流

明白 咁冇計，大陸讀書實讀壞腦

佢講大陸野係熟既
都係果句，佢呢條片講既野好有問題

前監警會個report 終於出爐
大家幫手push ok？

In general 我唔太鍾意佢講既嘢，成日講阿媽係女人既嘢然後覺得自己好有見地。相比之下，同為老蕭門生，于飛、劉正都比佢好。

unfollow

佢點左膠啊
佢幾時撐過拜登

但係都係咁鐘意打飛機好搞笑
一有機會就想當年j自己作品

睇咗一半，佢都係每邊引用下，冇咩個人意見，亦冇咩錯的空間

佢最後咪講左冇得比
早多4年先可以講下

我兩陪速睇完
睇完根本同上面啲垃圾留言完全唔一樣

閣下邊層

我都覺...唔識條友，但睇左一半，都唔係樓主講既咁

呢件真係垃圾黎

佢話自己響大陸生活過，冇問題，唔講政府冇問題
如果香港冇乜自由就會移民過去台灣，好似覺得唔掂個問題就冇事咁

佢會話阿媽係女人係有得解，有歷史支持

佢好多片都冇立場唔知想點咁

唉
連登世界價值觀..

如果真係錯得咁離譜

又見唔到有人逐個逐個點去駁斥

因為根本就好多人都冇睇晒條片
淨係引用一部份然之後去屌鳩人

究竟點解？因為佢哋大多數嘅水平都辯論唔到
所以就大陸仔垃圾博士大中華膠

話時話你除左老蕭同陳雲，仲鍾意邊個KOL？
（冇意見，純粹問下）

睇完又唔覺咁差喎 如果用佢個角度嚟 佢個分析係可以架喎
奧巴馬個位佢似講緊美國人點解會覺得佢好 我哋聽返一定係有唔同意思
樓主好似太偏激

感覺似有班人係度圍喂畏咁

王剛 芬尼學英文 談音說樂

學到野既我都聽

冇分藍黃 學野都分藍黃 做人好辛苦

教人就話有分者

大學都多大陸教授啦 人地都冇表態

垃圾然有支性

趙博本人出場
認真答你，我對趙生係整體印象既問題，唔係一句半句，聽落去就係個思維不及同輩既于飛、劉正甚至白兵。我睇得出佢有落功夫搵資料，但佢冇辦法從資料入面推得出具啟發性既結論。

大陸教育，好鍾意叫人辯論去決定誰對誰錯。但我意見係一個比較，唔係一個絕對。

至於個人點樣進步，我建議趙生出一出國接受西方教育，學齊套批判性思考，會幾有得著。

我係回應緊QE對資產價格上漲既問題
而唔係講緊點拉高通漲
你講得岩 日本陷入流動性陷阱
而美國同歐洲都有各自既問題 QE並無想像中咁拉高物價

你沾沾自喜做乜鳩
人地都係講緊日本陷入流動性陷阱 貨幣主義影響唔到物價
同你講拉升資產價格完全唔同

日本同生育率低同人口老化，呢兩野樣d唔難google 到
出生率2000年後1.36-1.43（美國2.06-1.77），人口（2020年）24歲以下21.6%，但50歲以上47.5%。呢d會唔會係令人減少社交原因之一。

我唔知QE係成功定失敗，我疑問係：
1) 如果好簡單咁總結， 日本QE 失敗，所以有好多宅男，毒撚，我就幾懷疑呢個簡單的因果關係，因為可以有其他原因例如上面提過的兩樣因素
2) 美國GDP growth 由2010 - 2018年 ，最低一年1.6 最高2.9，有幾年都過2，人均收入排名第四（2018年），就住呢d數字，係咪證明到QE 成功/失敗？
3) 我都相信其他國家要為美國幫手埋單，不過實際情況係點，有無圖表數字解釋？有無d實質野證明下如果唔做QE，其他國家經濟會好d，而且點好法？

又批鬥
連衛兵

....
知唔知咩叫廢話
你個回覆就係廢話啦...
同埋九唔搭八
認真我真係認真唔到咁樣覆你

真係認真啲覆你啦
你對佢印象又唔關我事同我講做咩呢
如果係又係咩印象你又唔講

思維不及同輩
咁究竟點樣思維不及同輩呢

其他真係唔想打啦
因為真係其實全部都冇內容
近乎阿媽係女人冇乜分別

24小時曲線反燒山
其實你有幾悶

聽正佢講中華文化 歷史學下野就算

李國章
陳肇始
錢大康

你自己都知你炒埋一碟啦
你要點睇係你既事
大陸扣除豬肉，樓價，直頭通縮添啦

所以佢應該返大學教書啦。
唔駛益人喎。收得嗰一百幾十銀，返上去教書，又袋幾十個。冇謂丟人現眼啦…
唔好阻佢發達。

利：啱啱退左佢 patreon...

你呢D咪係倒果為因囉
唔係因為人口老化導致經濟差，係因為經濟差D人唔肯生而加劇人口老化
生活成本上漲，經濟差，D人唔肯生，人口老化加劇
唔係因為人口老化而有斷層，係因為D人唔肯生，先加劇人口老化個問題
咁點解日本人口老化個問題咁嚴重?咪因為D人唔肯生囉

1) 如果好簡單咁總結， 日本QE 失敗，所以有好多宅男，毒撚，我就幾懷疑呢個簡單的因果關係，因為可以有其他原因例如上面提過的兩樣因素

日本失落40年，唔關經濟事?咁QE成功，會衰40年咁耐?
定你想話QE成功，但衰40年都叫成功?

2) 美國GDP growth 由2010 - 2018年 ，最低一年1.6 最高2.9，有幾年都過2，人均收入排名第四（2018年），就住呢d數字，係咪證明到QE 成功/失敗？

香港GDP有3-4%添，咁香港係咪成功過日本?
大陸GDP有6-8%，咁大陸係咪成功過美國?

佢團結左邊個？成個歐洲同加拿大都唔妥佢wo
出招對付中共呢一點就無庸置疑，團結陣營呢一句就好有問題

佢之前成日話武力抗爭無用就知佢係超級大左膠
記得有一次佢話同勇武割蓆就即刻unfollow佢

經濟差所以生少d我明白，但人口老化+生育率低又可以影響翻經濟活動，我就唔覺得係單向因果關係。

你想話GDP唔證明d乜，因為大陸基數低，增長自然高，所以GDP無意思。但我無講大陸同香港好過美國wor。我係嘗試用GDP增長去反映美國經濟情況。

我又唔係美國生活/做野，唔能夠親身感受，唔看GDP，點樣判斷佢呢幾年經濟情況？如果用消費指數/股市/樓價個d，係咪又要用另一個國家數字黎比較，證明美國唔掂？

而且我有提及人均同國家GDP，論排名只有幾個小國高過美國。如果話美國自2010-2018經濟差，所以QE失敗？有無d實際例子或數據去證明呢個看法，而唔係就咁扯去其他國家度？

第三個問題你會唔會回應？

中共一直係大學買人
入曾鈺成個智庫的人全部都係

做藍絲的中共有大把倉底貨唔需要買
做黃絲就政治不正確

扮中立撚係最暢銷

燒山唔打算R官位點同

哩條友仲存在架？

中共的確係學術界狂買人
呢班人未來會扮中立派,開明派頂飯民個位

港台'學人串社科 2020：謠言惑眾！'話831血案係謠言

我都篤爆過女主持係老味曾下線

港大林緻茵,香港願景計劃核心人物
香港願景召集人就係黨棍曾鈺成

林緻茵把警暴SPIN成示威者不滿政府下的惡意抹黑

你咪on9啦，日本緊縮咗幾十年，安培上台先量化寬鬆，你柒小陣啦！

唔止呢條片
近個三四條講美國選舉既
留言全部講得好過條片
佢d片極度偏頗

睇留言就知道佢條片講乜，所以從來都唔會花時間睇佢嘅片，頂唔順佢果啲學者口吻

對於trump同奧巴馬
佢好似係先有左一個立場
就係奧巴馬好 trump衰
再根據個立場去搵證據
所以係佢立場以外既野佢一句都無提到

奧巴馬比我嘅感覺係無為而治乜柒都唔理，中共最多偷竊美國技術滲入美國大學研究所都係奧巴馬執政時代發生，所以變相比人一種安穩嘅感覺，加上伊斯蘭國成立恐怖分子走晒去中東建國令美國走出恐襲陰霾，但8年過去美國人知美國出現問題先有特朗普嘅出現。

unsubscribe 左
左膠

唔止左膠咁簡單
之前好似仲有條片瘋狂吹奏中國東盟自由貿易區
你大陸佬肯跟規矩玩先算，得啖笑

條友根本就係廢，之前都聽過下，聽聽下你會發現，好多時條友係跟中國大外宣嘅論點，包裝過，容易入口嘅講出嚟。

即係忠誠反對派

唔好問我邊集或要fact check，自己感受下，感覺唔到就當我鳩噏

趙sir都叫垃圾

佢之前講過乜都好，宜家已被統戰

人哋係個Channel嘅台主
本身想講咩係唔需要同你交代

第三個問題問得好on9，你想我點答？
有平行時空先比較到

QE多咗咁多債同資產上漲，呢啲係事實，事實都仲要反駁啲乜？

出街俾車車死，咁咪車死咗，人都死咗
仲問如果唔出街會點，有咩意思？

我就唔覺得係單向因果關係。

咁一開始係泡沫爆推QE定人口老化導致經濟迷信40年？
你自己都心中有數啦，又何必為拗而拗

日央行的量化寬鬆政策

日央行是另一家使用了定量量化寬鬆的金融機構，但取得了不同程度的成功。日央行量化寬鬆最早的一個實例是發生在1997年10月至1998年10月期間，當時日央行購買了數萬億日元的商業票據以試圖幫助銀行度過低增長、低利率且銀行壞賬的艱難時期。然而，增長低迷依舊。

鑒於上述事件的深刻影響，日央行擴大了2001年3月和2004年12月期間的資產購買規模。日央行的這一輪資產購買將目標鎖定在長期政府債券並未日本銀行業提供了355億日元的資金流動。儘管這一輪的資產購買對經濟帶來了溫和的推動，但購買長期國債對資產收益率構成了抑制，發生金融危機時，日本經濟增長再度「銷聲匿跡」。自那以後，日央行便開啟了數輪量化寬鬆和定量寬鬆貨幣政策（QQE）。然而，上述舉措似乎並沒有帶來效果，日本依然在低增長以及負利率環境做鬥爭。

先有結論再搵佐證係典型文科仔思維

文科=垃圾

依條我有睇，佢完全無提奧巴馬啲軍事指揮有幾咁失敗，又無講奧巴馬因為私怨去整死人，成日滿口道德但其實心狠手辣
控制住國會都一事無成，俾中國玩到成個傻仔咁
我都忍唔住留言屌佢

兩個月前已經無睇 果陣佢已經明顯撐拜登

個ac夠係樓主 佢批評趙生關你撚事

你地講到好多人屌佢 一入條片 2000幾正皮 頭果堆留言全部撐佢
港豬垃圾到

咁你邏輯有缺陷
個批評係對準左人地channel既言論而產生
不過是但啦
冇邏輯嘅人成街都係啦
同你講都嘥氣
反正聽咗你都唔會你

我係呢個po既po主

show番少少理性討論同邏輯既能力
其他回覆已經好撚精英

咁你邏輯有缺陷
個批評係對準左我個po既言論而產生
不過是但啦
冇邏輯嘅人成街都係啦
同你講都嘥氣
反正聽咗你都唔會你

唔岩你開返個po講下咩叫邏輯囉

又一個飛仔中學出身，大陸大學博士

你想講精闢？
回覆都有分精唔精英
好撚精英

其實條友第一次批評本身已經唔合邏輯啦
我專登跟佢個on9邏輯黎串佢 條友又弱智到睇唔明
佢條片又唔係private既 公開發佈 觀眾睇完比comment 邏輯完全自恰

按佢講邏輯 呢個世界冇人批評得 梁振英FB講on9野>
人地係個FB PAGE 既 owner 講咩唔洗同你交代

凡公開發佈既野，觀眾睇完都有資格評論架啦。嘈黎把撚咩，學人講邏輯

Wowwwww!!!!

良檎

佢一向都唔妥牙侵

"趙善軒 在香港新亞研究所及廣州暨南大學兼讀學位，以《上海機器織布局（1878－1893）發展史研究》取得新亞研究所文學碩士（2008）[4]，及以《歷史文學與經濟思想：<史記：貨殖列傳>研究》獲得暨南大學中國古代文學博士。"

重點:
1. 個博士係支共大學攪番黎既, 先唔講人定鬼
2. 呢位"中國古代文學博士", 記得有集同蕭生做節目, 讀到一首詩詞時: "呢個字呢?...ARRR!!!....唔識讀, 個字既讀音係???" 咁老蕭就梗係識啦, 其實唔係咩深字黎

自始之後界定條友唔撚駛睇

乜都左膠

佢之前仲話外國唔會收前線做移民

Who?

呢條契弟以前咪喺蕭山側邊
淨係識講蕭山好嘢嗰條友

唔同意佢部份觀點，但佢係理性嘅人，唔應該屈毛，最多話唔認同佢嘅路線

無說服力

你一直迴避咗最根本個問題：QE對美國有無用，你甚至無嘗試去解釋美國個情況，只係用日本例證明你個論點。

“自己心中有數“ = 講咗等於無講

你可以繼續逃避或者自圓其說，但最終有幾多人信你，你都心中有數。

下面comment好多都反對佢wor

但見佢cv寫住係好多大學任教?

其實我從來無打算說服你
說服你，對我有咩重要

咁你對QE看法，對我同其他人，有咩重要？

講到最終你都係無能力證明你個論點

傻仔先仲聽趙博，一早露撚晒底

佢話佢將軍澳有層樓，賣咗搞移民，原來跟燒山咁好搵？

曲直都唔識分
講緊你個post 引撚曬班「精英」出黎
想多一兩隻字 就學人做認字特警
正經野又唔9理
吹9漲

好笑，竟然係個叫朱雀的五毛。

燒山點會搵唔到錢個人膠者
後生果陣好勤力嫁

呢個post睇得出某啲連登仔既邏輯水平之低

佢成日都講錯野, 有啲都錯得幾離譜下

睇標題以為講緊佢

句野好似有聲咁（趙博把聲）

係因為唔止得美國QE
歐洲亞洲都有放水
所以DXY (美元對外先不太弱 --> 其實三月以黎都跌左10%)
但美元/黃金 同美元/BTC黎睇美元已經貶值左好多

樓/鋪價升 租金升 商品價格/服務因為要交租而升
咁你話物價有冇貴 不如你自己唸下你十年前買飯盒幾錢而家幾錢 買包出前一丁貴左幾多